## 开源阅读3.0  
1.自定义书源，自己设置规则，抓取网页数据，软件内有说明。   
2.规则简单易懂，列表书架，网格书架自由切换。   
3.书源支持搜索及发现，所有看书功能全部自定义，找书更方便。   
4.订阅内容,可以订阅想看的任何内容,看您想看    
5.支持替换净化，去除广告替换内容很方便。   
6.支持本地TXT、EPUB阅读，手动浏览，智能扫描。   
7.支持自定义阅读界面，切换字体、颜色、背景、简繁转换等。  
8.支持多种翻页模式，覆盖、仿真、滑动、滚动等。  
9.软件开源，持续优化，无广告。  
[↓┈阅读ʏᴰ Legado_3.22下载](https://kunfei.lanzoui.com/b0f810h4b)
![yuedu](https://raw.githubusercontents.com/liu673cn/book/main/img/yuedu.jpg)   

------
## 我的听书2.0  
1.我的听书app最新版本是一款超棒的听书软件。   
2.完美丰富的听书站点，多样的听书内容选择。   
3.海量的精彩的章节小说，完美的即时同步，可跳过开头。  
3.提供手动添加书签和自动添加书签功能。   
4.提供手动和自动备份/还原数据库功能，云端书架同步。   
5.支持智能发音，多种发音人，支持普通话及各种方言。   
6.支持调整字体大小，智能分析章节目录。   
7.调整屏幕亮度，设置阅读背景及字体颜色等。   
[↓┈听书ʏˢ Tingshu_v2.2.8下载](https://pan.lanzoux.com/b873905)  
![tingshu](https://raw.githubusercontents.com/liu673cn/book/main/img/tingshu.jpg)   
